明日試著說....

驅逐共黨，還我香港

推

驅逐共黨

還我香港

中共死全家

共產黨殺埋嚟

p牌推唔倒

現場大叫就夠

叫得多，有人認同就會跟機

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花